正熊 驚西咩

牛市買熊

其實你鞭緊邊個

樓主痴左線呀

抽兩球仔水姐

引下佢

老貓唔是長渣呀 ???